手機掉老公車上！竟錄到女嬌嗆「你爽得要死」…怒追姦情

手機掉老公車上！竟錄到女嬌嗆「你爽得要死」…怒追姦情

新北市一名林姓女子去年3月帶子女去美國，和留在當地開餐廳的嚴姓丈夫短暫團聚，未料期間不小心將手機留在老公車上，竟意外錄下餐廳女員工和老公抱怨「你爽得要死！」這才驚覺先生出軌，氣得回國後向小三提告求償50萬元。

根據《蘋果日報》報導，林女指控，她和嚴男結婚至今已28年，2人育有2兒1女，全家赴美後，夫妻倆原先隨夫家一同在印第安納州（State of Indiana）經營餐館，但因大兒子遭受種族霸凌等問題，2人討論後，才決定由她獨自將子女帶回台灣就學。

去年3月，她帶著子女到美國探望丈夫，期間不慎將手機留在老公車上，結果錄到台籍的葉姓女員工在車上向先生抱怨：「我那麼痛苦，你那麼痛快！我很痛！」、「你爽得要死！」，而且丈夫還回應：「我也很痛」、「我哪有爽，我到現在都還沒跟她（林女）圓房」。

根據錄音內容，葉女顯然不接受嚴男的安慰，還脫口「你就擔心她（林姓元配）嘛，你就回房睡了嘛，為什麼不去客廳睡，我也可以去找你，讓她去苦！」、「為什麼我要承受那麼大的痛苦，我真是氣啊！」等語。

林女聽完後，認為老公跟葉女有不正當男女關係，氣得向新北地院提告，求償50萬元，但葉女收到通知後拒絕出庭。

法官勘驗錄音內容後，審酌葉女行徑已經破壞元配的婚姻及家庭幸福，加上林女獨自在台照顧兒女，15日判葉女必須賠償20萬元，全案仍可上訴。

點意外會錄到音?

擺明係有心錄

理得佢有冇心，個男人有痛腳俾老婆捉到就係抵撚死

新北市又得分

新北goal